地鐵wifi 上咸網比職員見到警告

我又無打j

就係警告你無打j

警告你無幫我打j

係咪睇電車癡漢？

公眾地方行為不檢

有冇扯旗先

有

milf

no gay